【突發文宣計劃第三期！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

「記招有民記，紙媒有牆紙！」
牆紙誓要對抗偏頗傳媒，
帶出真相！

本「紙」秉承連儂牆原意，人人都可以投稿發表意見，等大眾嘅心聲可以多個機會比更多人知道，快啲貼晒喺全港既牆上啦！

詳情：
暫定逢星期五出街，
講述過去一周發生的大事
同埋不同人士對呢場運動嘅睇法。
完整版嘅「牆紙」會貼係連儂牆上面
亦會有精華版係街頭派發。

今個星期嘅牆紙：

大家除左正評同推，仲可以自行Download
希望大家可以幫手印定幾份係身，放係公司又好、派俾屋企人又好！最後貼係屋企附近嘅連儂牆 ，每個都做少少即遍地開花。

歡迎投稿 :
TG CHANNEL :
第一期Link :
第二期Link :

喜歡的話請記得訂閱

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Gchi

整得好專業

push

推

勁

好似卜周刊

推

請幫手推同訂閱TG

721 85 811

推下

831 港島見

好靚

但真心字太多

要令對家知咩事 長輩圖望落易洗腦啲

901 機場見

排版靚左好多

902 全港三罷

903 繼續三罷

整得好靚 但用point form會比較吸引

有冇PDF版可以一次過睇晒?

字咁多會睇咩

佢地tg channel入面有哂咁多期pdf

原來係tg裡面, thanks

巴打犀利

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

會，銀髮好多都會去連儂牆睇

推

請幫手推同訂閱TG

其實好多人老豆老母都真係中立淺色派

有佢地加入同投入, 個效果真係會大好多!

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

雖然多字 但係幾好睇

輕輕一推

推 hkers ga yau

推
聽日可以印返母校派

正野

好多姨姨想睇

pish

咁有心得咁少正皮？

907 入機場
908 美領見

［突發］熱門成板都冇文宣 我屌晒你地老母

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

PUSH

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

post Twitter 可以post呢條link

我唔明點解呢本野咁高質都可以冇乜人提冇乜人spread 直頭要搵金主節黎派先岩

4
快啲印本俾兩老

3
家和萬事興不是夢

2
就睇你行唔行動

Push

排版精美！如果要比錢都會買！

係雪芹BB

字太多，適合派傳單咁派，會多啲人睇內文
字少啲，言簡意賅，一語中的，適合民主牆，街坊行過路過，唔會錯過。

辛苦哂
好有心機
認同上面巴打講字太多，可考慮pt form
始終有腦會睇字就唔係廢老

好野要推